（突發）南區朋友一個鐘頭後去海怡西商場集合

南區朋友
出來啦！

今晚海怡見